屌你唔罷工唔係分化，係要你認清自己既無能，唔好搵藉口

屌你班撚人真係好撚嘔心
大條道理話罷左工無錢買裝俾前線？
我屌你啦
香港和理非做唔到無限期罷工
任你買幾多裝都無送前線去死
宜家開實彈
你買乜撚野裝咁撚把炮？
仲講乜撚分工合作有人負責搵錢
屌你全部人堅持做同一件事先會成功
點解可以拎黎做藉口開脫

屌你係要你認清楚自己廢
望清楚罷工罷課班手足行得前過你
你一日唔認一日搵藉口
永遠都行唔到多一步

認啦屌

做唔到咪認
屌你搬九十幾個藉口合理化自己既無能
好撚嘔心

我認我廢

隔離po個撚屌話乜撚野唔番工邊有錢供裝俾前線
屌你老母好嘔心

入黎認廢啦屌你

係 我廢 失業率咁低又咁多藍屍黑白不分
香港已經玩完
利申 返緊工

含撚啦分化分化
宜家話你廢呀
又分化啦？

我係唔柒罷呀 吹閪呀屌你

今日罷左
其實廢唔係問題，但廢又唔肯認清楚自己既不足就好有問題

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

你仲廢撚過班撐警撚
自私精
含我碌鳩啦屌你

你威, 你勁, 你有能, 好未?
英雄主義上腦

關人威關人勁乜事？
宜家話你地無用廢呀
靜啦

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

廢就廢 我相信無罷到既人都知自己廢 但有d人好撚鐘意合理化自己

係呀 你上連登屌就最撚大方啦

我地呢D自私撚就只可以返工

係廢囉, 滿意未? 係度情緒發洩不如做實質野

你咪繼續屌，屌走晒啲人唔好後悔
個個背負緊嘅嘢都唔同，有啲人屋企要養父母同小朋友，罷工比人炒咗邊個養佢地？
唔啱聽隨便block鳩我

既然有偽勇武 咁有無偽和理非

含撚啦我係西九呀
夠膽咪出黎

你咁廢算啦
屌人剩上連登就過到自己

連登仔唔駛食唔駛養家無顧慮,
要養家有負擔果D都係自私撚

發洩？宜家班人咁多藉口，屌撚醒你仲唔係實事？

你已經比LABEL 為自私撚

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

得罪講句，咁易屌得走咁你走啦
宜家要求你？你邊撚個？

Label？你係自私就自私
label乜撚野？

你係邊位 屌醒人?
你咪又係發洩係度扮大袋

講道理啦咁
不如你講下你唔罷工有幾大條道理

洗乜撚野扮大袋？
宜家就係無你咁自私咁廢
扮咩？

順便屌埋啲和理非，唔敢上前線、唔敢打狗、唔敢放火魔法
真係好撚廢，請和理非認清自己嘅無能

認清無能，加以改善！

唔罷就廢？
咁香港咪幾百萬人都好廢？
訓醒未 根本大部分香港人唔支持廢青搗亂香港

屌你認清自己既無能
有咩錯？
唔通要好撚羨慕你和理非得好節制各司其職？
一日到尾就拎不割蓆黎掩飾自己自私無能廢

屌埋前線都得
一隻狗都打唔死 真係好撚廢 ，勇武請認清自己既無能

含我碌鳩啦
廢老

廢極都廢唔過你班連工都罷唔到仲要大條道理既撚人

真

其實罷唔到除左廢之外係冇任何理由
但認廢係唔會有人怪你
就好似出黎唔上前線 你知自己唔夠勇武 都冇人會怪你一樣
但唔好唔敢做又要威又好多藉口
唔想分化 只想大家認清事實
所以不推文算

罷一日工 講到無收入破產咁
屌你

香港人係世界上最垃圾嘅人種，抵畀支那統治

沒有和理非 物資邊度黎? #haha#dog

冇錯，支持屌柒佢地呢班垃圾拖後腿

不嬲都係 香港人配咩有自由

我廢

抵你廢柴剩係識講反話又唔撚敢講道理
廢柴

廢柴出黎啦

邊有反話？
屌柒人唔敢罷工同屌柒人唔敢上前線有咩分別？冇錯都係懦弱同無能
你咪繼續屌，我支持你

佢哋會話因為好多負擔
唔似你呢d問父母拎錢既人/學生 咁輕易罷工

同d藍絲既口吻一樣“示威者係廢青先出黎搞事”

今朝先係係隔離post俾人咁屌過黎

不過有少少分化 唔推post

利申 罷左85 91 930 依家真心覺得罷工唔會成功

無分別
但和理非無為自己開脫呀
無搬九十個藉口

相反屌你唔罷工
就話自己要搵錢買裝俾前線

屌你我俾錢你上去擋子彈？

成件事就係你無認清楚自己廢

我識既和理非都會認自己無膽承受唔到風險

屌你班返工狗就牙撚擦擦

想嘔